當你同同事傾反修例

一聽到幫黑警講說話已經可以stop
屌佢老母

岩岩仲要睇到有學生跳樓死😞
喊左

睇你職級啦

高級過佢咪話我鐘意支持實幹既細路；我略盡綿力

低級咪話我愛我屋企咁囉；唔洗解釋咁撚多

遇到藍絲仲好；話領導講野要負責任架，你唔係唔明呀話？！

對於雙面撚（你同事）可話；個個都有老母生，希望你第時俾公安拉

公安係香港出現都會覺得係正常
到底幾多人有咁既睇法

你理得幾多個

你冇可以改變得哂

神會有最後審判